林鄭一成立獨立調查 警察即刻唔保護佢

挾天子

即刻日夜「保護」佢先啱

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）